仲有冇巴絲有睇記錄的地平線

以為個作者畀人捉逃稅就冇晒下文
原來今個月出咗第十一冊

睇嚟填坑有望

同埋網上版
今個月都開始更新緊第十四冊內容
仲有冇巴絲有追開

有睇動畫 覺得好好睇

動畫唔知仲有冇公司肯做
以而家嘅存貨應該都夠佢出第三季

有出就好

nhk想出應該隨時出得
係作者個名臭左姐

本書隔成兩~三年先出得新一冊
動畫應該仲難搞

其實逃稅都唔係影響太大聲譽

柒呢但係
寫呢類型既野俾人捉逃稅
但係又真係好睇

仲有冇人有追開網上版小說

講親呢套
點都要拎返單嘢出嚟鞭兩鞭

逃稅咪入落稅局database database囉

開raid入金庫爆格

有睇web版翻譯
第十三卷個ending好爆

仲以為冇再出
尋晚先翻煲完第二季動畫
好開心

有生之年會唔會睇到第三季

過多排件事掉淡咗應該有機會出第三季架啦
日本都大把男藝人衰依樣果樣，轉頭無耐係電視出返黎
和月宏伸都係罰錢了事，島袋又有機會連載到美食的基佬

database database

仲以為有生之年都無得再睇

條友唔係入左去坐左一排先唔出咩

如果有繼續出就好
超鍾意西風個團長
果個武士

web 好似夠料到13卷

緩刑，唔使坐